幫手舉報一個充滿五毛既 german reporting channel

但佢真係德國媒體

內容同comment 都好偏頗，明顯想塑造示威者係壞人

德國都要奶共，訓醒未

so? 有misinformation就report得啦

自己睇comment section 啦，仲話訓醒未

平時大家大人大者唔講出口啫
正常見有barricades咪夠，唔通兜口兜面問你地燒車做乜春咩

！ ！
幫手report埋呢個
藍到發黑
狂發假消息抹黑示威者
又性又毒